做旅行社back office, 你問我答

做旅行社back office, 你問我答

人工？

同行路過 不過我係tc 夕陽行業 已經打算轉工

會唔會買多左,博d人跟唔到個團？

留名